放 金剛GMT2 116713 full set 2013年正常使用花,冇崩冇打磨 正常使用花 74000

放
金剛GMT2 116713 full set 2013年正常使用花,冇崩冇打磨
正常使用花
74000
有意pm

排740

Wechat傾
ID newtwo321